<resources>
    <string name="app_name">Gitce</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>

    <string name="menu_inicio">Gitce</string>
    <string name="menu_miembros">Miembros</string>
    <string name="menu_proyectos">Proyectos</string>
    <string name="menu_publicaciones">Publicaciones</string>
    <string name="menu_noticias">Noticias</string>
    <string name="menu_salir">Salir</string>
    <string name="Oespecifico">Fomentar la investigación en los alumnos de la Universidad Tecnológica de Panamá, Sede Regional de Chiriquí. Organizar cursos, conferencias, seminarios o cualquier otra actividad que coadyuve al logro de los objetivos propuestos. Implementar convenios de Investigación, Desarrollo e Innovación (I+D+i) con Instituciones y Empresas. Planificar, desarrollar e implementar proyectos de investigación y/o desarrollo con otras universidades, centro de investigación o instituciones.</string>
    <string name="Ogeneral">Promover, apoyar y divulgar la investigación en las áreas de tecnologías computacionales emergentes con el objeto de contribuir al desarrollo de la ciencia y la tecnología de la Universidad Tecnológica de Panamá, tanto a nivel de pregrado como postgrado; estableciendo lazos de cooperación inter-institucional."</string>
    <string name="Bienvenidos">El Grupo de Investigación de Tecnologías Computacionales Emergentes cuenta con docentes e investigadores calificados para dirigir proyectos con resultados de calidad.</string>
    <string name="vision">Desarrollar investigación aplicada utilizando de tecnologías de información y comunicación emergentes para dar respuesta a problemas.</string>
    <string name="mision">Propiciar la investigación con una cultura de trabajo en equipo para potenciar la generación de conocimiento. Lograr una participación proactiva directa y permanente de sus integrantes del grupo con la comunidad universitaria y empresarial, desarrollando proyectos que eleven sus conocimientos mediante el descubrimiento y la identificación de sus habilidades.</string>
    <string name="metas">Involucrar a cada miembro en una línea de investigación.
Involucrar a nuevos miembros ya sea en un línea existente o la implementación de nuevas líneas.
Presentar avances de investigaciones en proceso de selección, ejecución y finalización anualmente a la Coordinación de Investigación del Centro.
Involucrar estudiantes, ya sea nivel de pregrado, postgrado y doctorado en tesis dentro de las líneas de investigación.
Participar en congresos nacionales e internacionales a través de la presentación de posters, ponencia o algún artículo de interés.
Participar en convocatorias nacionales e internacionales para el desarrollo de nuevos proyectos de investigación centradas en las líneas de investigación que desarrolla el grupo.
Formar nuevas redes temáticas por línea de investigación que fortalezcan la relación del grupo con otros grupos de investigación nacionales e internacionales.</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->

    <string name="intro">Este grupo está formado por investigadores de diferentes áreas o líneas de investigación, lo que favorece el desarrollo de proyectos y actividades multidisciplinares.</string>

    <string name="lilia">Dirigida por la Dra. Lilia Muñoz y se basa en el estudio de la Calidad de Software, Ingeniería de Software, Almacenes de Datos y Robótica Educativa.</string>
    <string name="vladi">Dirigida por el Dr. Vladimir Villarreal enfocado en los temas de Inteligencia Ambiental, Computación Ubicua, Ambientes Asistenciales, e-Health.</string>
    <string name="balta">Esta línea de investigación es dirigida por el Licdo Baltazar Aparicio el cual se encarga de dirigir los proyectos que involucran los temas de Realidad Aumentada e Ingeniería de Software.</string>

</resources>
